其實雀仔 海豚果啲係咪永世都睇唔到前方

發覺好多動物啲眼都生係塊面既兩邊
配返落人返面就好似隻眼生係對耳仔度
咁睇野咪剩係可以望到左右邊 望唔到前面？

你唐氏綜合症呀？呢個世界有頸嫁

第一個回覆重要性

海豚有架咩

同埋想知佢地個大腦點樣將兩個唔同既畫面連接一齊

條頸另左去一邊咁仲算唔算係前面

係囉我都諗住講

草食動物多數都好似你咁講對眼分得開D
咁樣可視角先高，好多都超過180度，有D得好少死角添
點會睇唔到前面

人地視覺上到270℃都有 佢地都未問你係咪呢世都睇唔到側邊

以為你講佢地要絕種

樓主有

degrees Celsius?

degree Celsius

隻眼熱撚死

正想問
呢個post好多bug

一個post幾個笑點

雷射眼

似乎呢位巴打有唐氏綜合症

又頸又角度又溫度

屌你老母哩個post癡撚線架？
又唐氏綜合症又270度高溫
你地係咪癲撚左呀？？

連登仔新技能

視覺升到270°C
唐氏高溫症

270度

on9

火遮眼

呢個post發生咩事

這個post好好笑

難分真與假

呢個post咩事

癡線post

無眼睇

笑撚死 一個跟住駁一個

留個靚名

好多笑點

笑撚死

推 連登生物學家

對眼溶撚咗

做乜鳩

好撚多笑點

講開又講
越黎越feel到
我睇唔到兩邊既野

痴線po

高質學術po

呢個po啲人都有唐氏綜合症㗎？

呢對眼應該高過270度

唐氏綜合症

咩事呀呢個post

X men post

依個回覆笑咗好耐

好撚低質啲會然

agger

睇左做 條頸去左另一邊咁仲算唔算係前面

有頸都未笑得出
攝氏270度眼

認真 擰轉條頸望住果方仲算唔算係前面

呢個POST笑到我震晒

你個身對住前面咪係前面囉

咁入類夠永遠睇唔到後面啦

仆街 大大聲笑撚左出黎

咁兩隻眼喺前面睇野有咩優勢?
立體感強啲?

笑撚到我癲 極度懷疑由頭到尾都係樓主用唔同ac回緊post

似係

睇到我好撚混亂

Yes
2隻眼先判斷到距離
呢樣對獵食動物好重要

270°C笑撚死

好好笑

同立體感都有啲關係，隻眼越喺前面嘅，獅子老虎豹等等，通常都係捕獵者，隻眼越嚟左右，兔仔羊鹿，多數都係獵物。
利申Bio撚 有課係講呢個topic

揾唔到海豚

係小巴笑到比人望

笑L左

笑到流眼淚

認真去check check
有可能係青光眼

我初時都諗過係咪呢個原因
但人類算捕獵者定獵物多d?
狗對眼又比人分得更開?

利申 bio只有會考level

bitemporal hemianopia
係腦下垂體有野

文肓post

咩料 一個post n個笑點

一個post令全人類智商驟降
樓主

人類係捕獵者 不過係雜食性個種
即係諗起熊會諗佢食肉而唔係食果實

狗都唔算分得好開

一般被獵動物 視野緊要過距離感

海鳥和魚的相愛~

我究竟睇緊啲乜野

好熟口面呀個post

佢地對眼生係兩邊係因為佢地係prey, 要時刻留意身邊有冇predator

車禍現場

視覺咁熱架咩

屌，一個post 幾個笑點

比目魚係唔係望唔到下面

屌你 我喺lib笑到比人望呀

笑左

屌

有頸

我都係睇番我quote果張圖
狗既視野闊好多，前面兩眼重疊既範圍反而細啲

笑到顛

魚流汗啲fd?

有雙下爬

痴線
真係轉頸

cls post
海豚對眼燒著海洋

屌你

唔係呀 我係巴士笑出聲

張圖係唔郁條頸既情況?
bird咁勁既

個post零負皮

人跟返演化 靈長類都係對眼生係前方 係因為佢地樹棲要好好嘅立體視覺

前方應該係指面向嘅咁一方

你燒得著個海咁多水？

完未呀救命

唔知呢

條海豚冇唐氏

屌呢個post咩事

痴線post

水燒得著？

Over 左喇

鬥柒

呢個po做乜鳩

幽默感呢家野

未

原本睇樓主個post 諗住學下野
點知d回覆

前目係食物鏈內掠食者一個典型特徵

4個字，笑撚左

thermal camera

痴撚線你班人

呢個post笑到我gap gap聲

炒曬車

笑到肚痛

連登又一炒車post

屌你老母成個po做乜鳩嘢

連環炒車

呢個post笑撚死我

呢個做乜9

深夜笑撚死

你就真係文盲啦

呢個最撚好笑

高質 留明

好似雲加

給愛貓貓嘅各位連登巴絲 係研究海豚嘅同時研究下人心

笑撚到癲

Hello 請注視面前的我

眼火爆嘅溫度

鎚頭shin

請參考360度相機